[緊急]急需國際大量文宣!!!!!!

由而家到9月9等美帝通過關係法前，勇武前線行動組可休養生息(絕對唔係撤退!!)/養傷/面對警狗政府嘅秋後算帳及追捕/官司，補給裝備; 而家到文宣組和理非全力接力，要極力支援!!!

美帝政府下至議員上至總統已經明撐香港，Facebook Twitter已經率先行動，全世界目光經已注視香港，只等我地大量生產文宣資料向世界發出，支援被捕前線，增強美帝同土共談判籌碼，送佢子彈

接力呀!!

推

Push

我地需要Google 出手

Twitter見啊連登仔

小小分享, 大家玩Twitter可以試下follow官媒, 然後留言騎劫佢地既posts
以下link可以見到我係人民日報個Tweet留言批評下中共, 立即畀人圍:

跟手貼64相關既野，班5毛即刻靜哂

Pish

721

國際文宣圖片支援

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

國際戰線

pushh

知道，收工做。

文宣圖片大集合